(追星探討 )點解女人會追男女明星，但係好少見男人追男明星

甚至個人認為女人好似相對地比男人更加好追星呢味嘢，究竟點解呢

基

呢個現象 , 我成日都會掛係口邊講。
女追男星女星都會覺得OK ,
但 男追男 就一定好重基味。

除咗基味呢個角度去解釋之外，仲有追星既原因都可以解釋。

女人追星有2個最大可能性，
1. 當偶像成為戀愛理想型，姐係當佢係戀人咁樣看待。
2. 欣賞，或者進一步係想將自己都變成為個類人。

但男人追星一般都係只存在 第1款既可能。
所以男人追既星，通常都係跟返個個男人既性取向，而絕大部份既男人都係鍾意女人，所以男人絕大多數都係追女星。

男人就算鍾意男星都好，都比較少係狂粉。
男人追男星個陣，就算係抱住2既心態都好，都會鍾意得好理性，唔會好似追女星，唔會好似1咁既心態追。

換言之，女仔追星個陣
追男星，係多數都係用1心態。
而追女星，就多數係用2心態追。

男人就基本上大部份都係只會用1心態追。

睇我個名就解釋到
因為女人真係好正呀

我電話一首男明星既歌都冇

但我係欣賞靚仔喎，利申非基

想畀男朋星追

波台

gay佬先中意追女星
堆gay icon個個都係女人

一句講哂 追得星既都係on9

好多男仔都買曬醫神/周杰倫嘅碟算唔算追星
如果衝去機場先叫追星
咁係佢地太得閒姐

男女都有啦
女梗係睇樣
男就想好似佢地咁

我不嬲男追男

因為男人掛住追AV明星

大把男人追球星啦

講到陳奕迅、張敬軒、黃子華、Supper Moment 唔係男星咁
講鬼佬D明星都大把男Fans啦

咪當得韓星先係明星先得咖

我都有追開eason
男追男星通常睇才華先

如果男追足球明星呢

坤哥咪有男FANS

張敬軒都有唔少男歌迷啦

D男人唔響乜登物登認自己追男明星啫
唔代表無

大把啦 睇韓團d show都好多仔追 係搖滾區到一齊迫

Michael Jackson?